賭場股買邊隻好？

27, 1928 定 388 ? 好

582藍鼎最強